叱咤「我最喜愛的歌曲」最後 10 強

叱咤「我最喜愛的歌曲」最後 10 強

鄭欣宜 Joyce Cheng《女神》
#陳奕迅 《四季》
吳業坤 Ng Yip Kwan《百姓》
Supper Moment《同一》
張敬軒 Hins Cheung《羅賓》
謝安琪 Kay Tse《山林道》
JW 王灝兒《矛盾一生》
Dear Jane《經過一些秋與冬》
方皓玟《你是你本身的傳奇》
陳柏宇 Jason Chan《沒有你我什麼都不是》

你星期一開始投入五強 大家一齊投拍乳 推到佢上叱咤台啦好嗎

票投陳柏宇！

唔好俾矛盾一生同偽毒入

All in 柏宇 supper moment

女四百予經？

柏宇 柏宇

All in 拍乳

你投我投

只要相信夢 定能飛～

女神 矛盾一生入硬5強 有港女鐵票

jason/charmaine

柏宇！

濕鳩moment仲乜發功落同一度
俾返隻風箏我

all in 山林道

同意 尤其首矛盾一生 越聽越覺得煩
雖然JW係幾正嘅

明明係上年嘅歌

屌
無咗 卜卜卜

訓身小明

小明

見到fb同呢度都好多人話要投柏宇同小明
但去返商台ig一睇...

Gin lee 一首都冇

你是你本身得傳奇

香港樂壇